## Деструктуризація

---

Деструктуризація - це спосіб отримати окремі значення або елементи зі складних структур даних, таких як об'єкти або масиви, і зберегти їх у власних змінних.

Завдяки ній можливо отримати доступ до конкретних елементів масиву, або полів об'єкту, ігноруючи непотрібні. Та і загалом, деструктуризація робить код більш читабельним